海虎真人電影係咪已經收左皮

屌你吹左幾年到依家直頭無埋聲氣，我要睇基頭四呀

Btw，大家覺得海虎如果拍真人版搵邊個演員做好

有傳過咩？？
有真人版好呀

我想睇終極膀胱劍

早幾年吹過下

首男我覺得應該搵古天樂
不過依家老左...做地獄應該ok?

終極膀胱劍好似係克豹武神

好似變咗燃燒的夏...

講真醜男麥包做最似

基頭4呢？